X你去爆房啦！

屌你老味
收工時間迫到仆街
身前一對
身後又一對
夾到實又走唔開
成場打茄輪又左摷又摷
Kiss 又要出哂聲
成個連體嬰咁
又中環纏綿到北角

死去開房啦！

支持樓主下次當面屌鳩佢

支持

支持樓豬3P

個樣仲毒過我

支持Iive、如果可以我想贊助樓主

毒撚又唔抵得人地

最鐘意見到樓主呢類毒撚妒忌個樣
諗起樓主自己開完個post
打開whatsapp 發現一個女性朋友都無又無女朋友
自己弧獨一個 走上床攬住張被喊
大聲嗌 全部女人都係雞 所以情侶去死
發洩完後 第二日出街見到情侶時 又再loop過
真係慘

乜柒都放上黎 毒撚唔抵得？

你理得人姐 毒撚

X你老味咩毒撚
夠薑當面屌柒人啦

公眾場合咁做好嘔心
不過偷拍都唔係好事黎
自己慢慢欣賞算啦

樓豬酸能到

迫到仆街，咁人地而家咪痴實d
製造多d 空間出黎俾你囉

on9仔

以一對四，我好不利。

支持佢地爆房

兩條女樣衰到核爆

Really?

前後各一對要有360cam 先得

架車逼攬到實咪慳位囉

我唔會唔抵得囉

舉報厹人人有責

妒忌你老母

關你撚事咩死毒撚

我鍾意將不滿既事放上來

你唔抵得？

幫手摷埋一份

係囉，你理得我姐 毒撚

我唔唔夠薑以一敵四

有咩好欣賞

原全沒有這麼一回事

大陸仔大陸妹

佢地既濕吻聲音影響到我

如果兩個男嘅啲留言會唔同晒

通常喺地鐵放閃嗰啲條女都好豬
仲要一邊攬一邊周圍望 睇下有無人望佢哋

咁又唔叫狗公既～

影響到我囉

係四條友

多謝支持

好心柒嘅留番屋企搞想睇靚仔靚女

摷條仔？

講真，樓主你如果發出黎，我真係會報警，等警察上你屋企打個轉黎判斷你有冇犯法，我係認真，唔係講緊笑，你話我報警lun，正義lun，乜都好，隨便你。

你有無想過你呢種一時之快會對當事人有幾大傷害？傳左出去人地點見人，張相仲要咁清？你地班友可能就睇得好happy，人地分分鐘就躲係屋企喊。人有時好脆弱，個女仔有乜事的話，你良心過唔過意得去？

我勸你放出黎之前三思一下，唔好受班花生友影響，呢度D人有野睇就唔會理他人感受，當中仲有成班小朋友字都未識得幾個，希望你可以作出獨立判斷，唔好助長網絡暴力，做埋晒D損人不利己的事。

睇得出？我估係大學生

我估都有人話我酸囉

基本上兩條女都係主動為多

靚唔靚係呢件事上係冇分別

兩條女都豬

廢物

當面屌7 佢地啦！鍵盤戰士！

文言文呢？我想睇

廢物x4

酸呀😂

唔夠4條友屌

條仔同條女都好柒

我係嬲呀

樓主唔只唔敢當面屌人
連係網絡講粗口都唔敢
X你

同意

怕比人bam

下一站金鐘

真，中環上車已經開波

個男生CANCER, 咁多墨攻

可能人地爆完房再搭地鐵呢

On99樓主

真？

睇個衰樣就知係支那狗

即係未出哂啦

On99 回覆

應該叫佢 兩PAIR 隻抽隻

冇留意，但兩件女真係有幾分大陸妹樣

打和啦，super!

有冇人起條仔底 想比佢溝

唔洗妒忌啦 兩條女都咁豬 依啲貨色執到都要喊三聲

咁樣衰 不了

屌過啦

原來係咁

Sor囉
而家返屋企爆

希望有心人出現

咪就係囉⋯⋯
話我酸，話我妒忌既人唔通覺得佢地靚？

不了

屌過男？

下次唔好野外行事啦

雞wing？

毒撚冇女 唔抵得 陰公

屌成街都情侶喇 樓豬咁酸咪撚出街 摺埋咪得囉

如果樓主扮傾電話咁偷影人
即係同啲女一樣高 有無160

咁惱都唔敢當面屌柒佢地，你好打極有限

唔係好認得

sorry 下次唔會 求下你刪post🙏🏻🙏🏻

比粒你，走啦～

下次講 條女咁豬 飛左佢算啦 應該會無晒mood搞

通街老情侶，唔通通街情侶都會係咁迫既地鐵纏綿咩

我唔係扮傾電話囉

係，我一的都唔好打

你係圖中邊位？

吊你啦，樓主，做咩擺我上黎

期實條仔梗咗條女唔嶄放返出來市場，好似係好事喎

你係邊位？

見到自己...屌你老母樓主

乜咁多陳生既？

啱啱爆完房 等等...

而樓主開post嘅時候
對情侶可能真係爆緊房

條仔插到條女d閪水喪流
樓主都喪流水，不過係淚水

入廁所照一照鏡啦
連女都無啊你！

做乜

中出？

點解我要流淚水？

你又知？

做咩都好啦

條女個樣好似一個我識既人

快的send 比佢睇吓

樓主死毒撚，翻屋企打飛機啦

打飛機就梗係返屋企打嫁啦

下面張圖個條女麻麻地，冇眉嘅

樓主係屋企打丁？？

冇留意，只知係樣衰的。

唔通係地鐵打？

我敢肯定 樓主一定冇女

好撚醜樣 咁都葡萄

一睇就知樓主係個毒撚唔抵得一個毒過你嘅有女

睇你鐘意男定女

樓主on9仔

毒撚

圖一事主認到樓主，係矮撚黎

酸撚到

如果有咁你點？

咪就係
唔明的人葡萄啲咩

睇咩？

佢地都冇係地鐵fucking

當然係女啦，不過唔會係果兩件

咁你呢？？

邊個？

有咩好酸，你覺得條女好嗦？

屌你老尾閪 你唔當面屌 放上黎做乜鳩

G持樓豬即場打飛機
話唔定D女見到你條啫仔即刻濕哂

究竟有幾毒

好小事

咁你咪行去叫佢地細聲d囉
好似叫廢中廢老收細聲量睇片一樣呀

即刻同條仔講分手

鬼叫你對正佢哋 呢兩隻狗男女仲唔乘機囇恩愛咩 明寸你無手拖呀傻佬 睇開啲啦

屌你老尾閪 我就係鍾意放上黎

打飛機要返屋企打

你有幾毒?

係好小事, 但佢地的kiss kiss 聲真係好煩擾

我唔夠四個人打呀

我拳頭硬哂

人地沐浴在愛河中, 邊得閒串我

播啲淫聲寸鳩佢

關你撚事咩死毒撚
特登係你面前咀 等你知自己幾低賤架
屌你老母番去打飛機啦 我而家屌西啦

見到樓主真係覺得佢好可憐

電話冇呢的聲

你屌西我要葡萄你？
我冇西屌咩？

點解可憐？

你屌你老母個西咁得意
係你老母個西爬完出黎 隔一排又屌番自己老母
真係環保撚wo

講埋的冇意義既野

你個on9 偷拍人好有意義？

支持樓主

佢地既行為影響到我，影底下吹吓水。

多謝

點樣影響到你 你扯左其呀？ 定你個on9仔差d嘔

由頭追過post 啦，除咗粗口你重會講的咩？

3男2女

即係無影響到你啦
同你d on9仔講野 唔用粗口 用d咩？
屌你老母！

我冇份

睇完先講啦

吊你老母

X2

嘩屌你老母呢d就有圖

屌你老母每個禮拜總有啲死葡萄毒撚擺人上網

有圖有真相

你葡萄？我唔會囉

人地咁撚毒都有女屌，樓主你反省下啦柒頭
要屌柒人就當面屌，唔好擺上連登 我屌你老母臭閪

你有女屌，我洗咩反省？

提人地一聲都唔敢 可見樓主有幾懦弱幾咁廢

係呀，我好懦弱嫁，咁點？